7日AL 5.5日既工幾錢先做？

話說岩岩收到個offer 轉工有人工加
但就要返5日半同得7日AL
加幾錢人工先值得做

本身返5日 12日AL

12k都做

而家幾多先

3皮先做

15k 夠啦
得7日al 仲要返5.5日工
啲錢夠交租就得 根本無私人時間畀你洗錢

起碼都多五千先做啦 5.5同6日無咩分別

夠食飯搭車就得啦，反正日日返工都冇假放
如果份工有嘢學嘅話，冇叫你貼錢算你執到

宜家就廿中加大約幾千蚊佣 12個月糧

10萬

佢又真係加5000 加3000寫明過probation再加2000

我都係咁話

5.5日，得7日AL,你本身銀行假定勞工假，新工一樣？
人工多幾多先

3萬蚊
辛苦做一年走
不過都要睇下做咩類型既工

收買人命既工程狗 無得做一年走的
佢佣金係除開幾年收的

頭一年每個月可能得2000-3000佣
做夠幾年開始就會每個月都20000-30000咁

本身銀行假 新果份就無講明

7日AL好似少咗啲，細firm?

Start up黎
我本身跟開舊公司既大佬係其中一個金主
7日AL係因為其中一個金主話佢自己返緊果間百幾人既公司都係7日AL

8000
你唔做我做

5000

低過min pay wo 大哥

Dllm 頂爛市

我倒貼每個月500
俾個機會我學野

5日變5.5日要加一成
12al變7al，當一個月返多半日要加多五百

如果樓主二萬中，帳面加五千，實際二千都無
仲要係startup唔知會唔會汁，不了

等佢請左我之後 我請埋你呀下

拎經驗

其實最擔心真係驚會汁
所暫時睇落生意唔怕無 最怕係工程run得差蝕錢而汁

汁咗搵過第二間，做工程應該唔驚失業啦

又好似有道理

7日al 5.5日既工 唔方高人工啦

返工學野仲收咩人工?
係咪咁貪得無厭?

人就係要貪心

Offer 幾錢先

15K 租到乜

本身就23000x12months 另加佣金 返5日 12日AL
過左probation 30000x13Months 另加佣金

公屋2000蚊夠

呢種西工人工都唔慌高得去邊啦

除非你好有信心可以拎份新工做跳板搵份再好D既
如果唔係 淨係5.5日你都一定後悔
返過5日工 根本冇可能再返5.5

再上一份工就係返5日半
根本果半日就係返到去食個早餐行行企企等收工
唔知係咪份份工都係咁

師兄本身做咗幾多年野？

好似5年 讀工程垃圾科

會唔會好多前人捱唔過probation

Startup黎 同老細夾開
如果決定過檔既話基本上一定過到probation

起碼有25k 先做啦 加唔加幾多都係咁grad e main con 都22k

Sor 睇錯咗起碼40k 先做 你個case

好撚羨慕
我fg得12k 仲要返5日半

做你就做啦

十三個月糧係咪一定有先
雖然加左人工
但睇返計工時同AL
新工比舊工都已經要返多左一個月

做5年野呢個人工算唔錯。另外想問下，如果IVE 工程fg通常人工幾多到？

聽講做土木好似有接近20k 其他就好海鮮